[轉]動．不動（原曲：世界真細小 -李克勤)

(若然踏出多一步 便成踏空的一步
便能在高空之中 花半秒鐘散步

面前盡坎坷的路 沒緣份得到驕傲
如難捱多進半步 完善畫上句號)

*不要相信到絕路 不要跟世界讓步
不要跨飾一切 到沉淪地步*

(不要裝作有量度) *不要悲憤裡踱步*
(一再掙扎最後) *吹散雲霧*
(原諒爛世界 亦無退路) *前路眉目便看到*

(命途盡擱下) *還能回頭別放棄吧*
(命途盡謊話) *沿途難常合意對吧*
(過活太可怕) *無從迴避面對好嗎*
(躍下縱可怕 不必擔戴代價) *拋低一切是天價*

(用沉默說話) *遺言留下無效果吧*
(被無限指罵) *炎涼中將愛慕點算一下*
(就讓消息流傳 後悔嗎只能自責)
*尚有親愛使你卻步 回望每點牽掛*
(休息 能安心躺下嗎) *能安心擱下嗎*

*若然踏出多一步 便成踏空的一步
舊時日編織多少 只半秒鐘化霧

問誰沒坎坷的路 別隨便走這一步
如何能使你愛慕 懷著淚眼掃墓*

(當你相信有後路 不過返到了舊路
一再驚醒一切 已窮途末路)

*真相早向你暴露* (傷痛彷似變義務)
*死也不怕你亦無謂* (死去沉澱忘掉)
*害怕這暫時國度* (其實或更好)

(盡情便躍下) *柔柔濃情尚記掛吧*
(白頭是謊話) *難逃離愁但愛過吧*
(過活太可怕) *無從迴避面對好嗎*
(躍下縱可怕 不必擔戴代價) *拋低一切是天價*

(用沉默說話) *遺言留下無效果吧*
(被無限指罵) *炎涼中將愛慕點算一下*
(就讓消息流傳 後悔嗎只能自責)
*尚有親愛使你卻步 回望每點牽掛*
(休息 能安心躺下嗎) *還輕率躍下嗎*

(如今邁進一步 即便懸崖勒馬)
*如今後退一步 即便懸崖勒馬*

"六神是錯亂吧" (遙遙無期恨快結局吧)
"未能自主自話" *為何祈求又數十年華*
"我是已瘋了嗎"
"已沒有感覺嗎" (*抬頭誠實面對可以嗎*)

"世事再轉化
都不覺有什麼變化" (*不必將世事睇化*)

"浪濤就撲面來吧" (如何能習慣了被笑罵)
"未逃未躲避 麻木到感官軟化" *能存活喪失心跳嗎*

"前或退別去苦惱 跟這地球麻木地相處吧"
(*悟透身處這個世上 麻木那麼可怕*)
"情感不再幻化" (*崖邊都渴睡嗎*)

(隨便你吧) *難勸阻嗎*

係到開post真係好慘, 半個reply都無

咩冇reply

黎左

林.巴打

係

推

諗起Poor U，然後諗起佢

我覺得幾有畫面犀利

獻醜 毒撚版

唔知段歌詞咁分啱唔啱

勁呀巴打